懷疑茂利波呢條友做淡做到short左

嫌個市跌得唔夠勁 係咁放風整臭個市
本身個市牛都俾佢搞返變熊
屌你 無左個幾月profit

茂利波係咪做淡做到short左
搵我地班好友黎搞飛
即係焗我地班港股巴打一齊轉戰美股啫

操控波

屌港股連IPO條水都收皮 賽生蝕到仲點留人係港市啊

佢就係做緊short囉
如果唔係點會跌

美股咪一樣跌

美期 V緊喎
你睇下港股似咩樣

全世界都跌wo, 師兄咁睇起劏房波？

v條撚，我都想

美期喎ching

咪又係紅色

利申 輸到傻撚左

資料顯示，自1993年以來，香港股票印花稅曾作出調整，但曆次調整均為下調。其中，1998年4月調整後4個月，恒指下跌44%後觸底；2001年9月調整後4個月，恒指累計上升30%。以此觀之，今次港府建議增加股票印花稅，港股暫未有往績參考，股民只有自己計自己數，摸着石頭過河，見步行步！

港股都未扯起就比劏房波收皮
美股就準備無限QE救市，仲要咁岩回調大特價
依家仲玩港股既人真係傻西

唔好提
用銀行抽又放唔到暗盤 一上市息都蝕埋
今晚就開個美股戶口 有邊間好推介

佢真係short到short左

兩日升市劏房波都強行扭返去落跌啦

美期來來回回係咁妹

香港最大藍絲論壇財經台當然要用富途牛牛啦

真

要求茂利波公開持倉詳情

咪臭係 屌佢害人不淺

回血劍

倒v

美股都係豬到pk

全倉熊證

美股係市場因素
港股係茂波強行做淡